表面捉林卓庭，實際目的都係政治計算，用盡方法洗白721，仲有...

搵出比料林卓庭的人，之前整咗咁大張banner，一定有齊大量警方無的證據，一舉消滅同尋找比料人

推